頭先食飯唔記得幫女朋友走青 比佢車左一巴

我嬲到即刻幫佢夾返走d蔥

靜啦仆街

靠幻想係唔會幫到你搵女朋友㗎，死毒撚

嬲到即刻買10個名牌袋掉撚死佢

牛丸啲姐妹係你女友？
係咪叫go丸

好彩你夾返 上次我無夾比人打到仆街

佢想車你好耐，蔥係導火線

咁你頭上面D青有冇走到?

樓主對住女友啞口無言

你彈下碌鳩 再大聲叫佢含啦臭雞咪得

俾條女車左一巴？
你有冇尊嚴架？
你係咪男人黎架？
係男人就俾佢車埋另一邊面